我只係想做個普通人

無時無刻都好辛苦 因為個病自己人生已經唔可以照自己想行既路行 有冇人明幾絕望？